呢啲蘋果批好冇食

push
5 mins後走
諗緊買唔買

好食

buyer 2 泡芙

buy 1

邊到..

頌富商場地下
Chateraise
T Town North地下NG01號舖

我遲D去杯靈雙渡
行完去天水圍試下

想食